（其實唔難）共軍少將：7天之內攻佔台灣不成問題

中國駐俄羅斯前國防武官王海運少將公開表示「盡快將武力統台提上日程」，他指控台獨勢力太過猖獗，「和平統一的希望不復存在」，如今中國已經具備武力統台的強大綜合實力，且國際影響力也大幅增強，可說是天時地利人和，王海運少將自信表示，「完全可以相信，一週之內攻占台灣不成問題，治理台灣、恢復台灣島內穩定亦不是十分困難的事情」。

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完!!比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔!!」

你地打啦, 好悶呀.gif

只要講話92共識、一個中國，台灣人就係中國人，咁七日都唔使就可以兵不血刃攻佔台灣

而且台人治台，可以快速建立秩序

7天咁耐？？國家養你班廢柴，做小小嘢要7天？

(如果台灣唔還手）

其實唔難

之前話幾個鐘姐wo, 而家又要7日？

中共喺啲愚民前面打飛機就得

台灣係中國不可分割嘅部分。攻打台灣即係承認台灣唔係中國嘅一部分，違反国安法，拉得

打左死老豆，唔打死老母

閃電戰

唔打你話30秒都得啦

第8日會唔會畀人打走

第八日維尼出嚟投降

畝產三萬斤其實唔難